https://web.archive.org/web/20020621140927/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=32

### [640] あずみちゃん  2001.07.12 THU 00:28:11  	
こんばんは。今日は書き込み2回目です～。
突然ながらG.Hって15才だったんですよね。あまりにも大人っぽすぎて完全に20代で見てた。連載当初は15才か...ふむふむと読んでいたのに、続くにつれてその年令を勝手に頭の中で20代に設定してしまってた。やばかった。

誰かが言ってたと思いますが私も明るいひょうきんなリョウが好きです。今のリョウは（事情が事情なので仕方がないけどもちろん）悲しい顔ばかりしていますよね。皆さんが幸せを願うように私も本当に心から願っています。早く、元気なリョウになって欲しい。

前回の話で、伝言板が消えてしまうシーンがありましたが、現在ってすごく便利な世の中になってしまったんだなぁと痛感しました。今は携帯電話の時代ですものね...。伝言板でなくメールで仕事の依頼を受けれるんだと思いました。とても時代を感じてしまったのは私だけ？正直な話、C.Hは20世紀のお話でA.Hは21世紀のお話なんだ...なんて変な事思っちゃった。

*ミラクルハート様*
うふ。同世代の主婦がいて私もとても嬉しいです。こちらこそ仲良くして下さいね。

*紫音♪様*
前のレスの話ですがやっぱりミニの修理代金悩みますよね。
あれだけ毎回、ドアは壊され、シートもはがされてれば、結構高くつきますよ。きっと、依頼料もらっても修理代に消えていく事間違いなし！香ちゃん大変だったでしょうね...。

*優希様*
こんばんは。東京私も昔よく行きました。ファンクラブで新宿ツアーなる企画があってそれでいかにもシティーハンターのファンでしょってなぐらい判るツアーでした。新宿ってやっぱり違う世界ですよ～。大阪のビル街とは大違い～！（＾＾；）

晚上好。今天是第二次写了~。
突然间，G.H是15岁呢。太成熟了，完全是20多岁的样子。连载之初是15岁吗?虽然读着“嗯嗯”，但随着读下去，就擅自在脑子里把年龄设定为20多岁。糟糕。

我想应该有人说过，我也喜欢开朗的獠。现在的獠(因为情况特殊没办法当然)尽是悲伤的表情。我也衷心祝愿大家幸福。希望他能快点变成健康的獠。

在上回的故事中，有留言板消失的场景，我深切地感受到现在真是一个非常便利的社会。现在是手机时代啊…。我想不是留言板，而是用邮件接受工作委托。只有我感受到了时代的气息?老实说，C.H是20世纪的故事，A.H是21世纪的故事…我觉得很奇怪。

*ミラクルハート様*  
哼哼。有同世代的主妇我也很高兴。我才要好好相处呢。

*紫音♪様*  
还是之前贴子的话题，担心Mini的修理钱。
每次车门都被弄坏，座椅也被撕下来，会很贵的。毫无疑问，就算收取了委托费用，也会消失在修理费中的!香很辛苦吧…。

*優希様*  
晚上好。东京我以前也经常去。因为粉丝俱乐部有新宿巡演的企划，所以很清楚是城市猎人的粉丝。新宿果然是不同的世界哦~。和大阪的大楼街大不相同~ !(^ ^;)

### [639] ネット（熊本）  2001.07.12 THU 00:26:56  	
あらら、二重投稿になってしまっている。
申し訳ありません。

### [638] ドクター・ミー  2001.07.12 THU 00:21:48  	
今週号の撩の間抜けっぷりに微笑みながら来てみれば。
いろいろと削除問題などで大変なことになっていたようですね。一連の動きを知らないので（月曜・火曜はネット制限中＠バンチ水曜発売）多くは語りませんけど。
多少の批判的カキコも必要だと思いますけど。
文句がある方もいらっしゃるとは思いますけど。「もうファンをやめます、さようなら」とかのカキコはさすがにファンを続けている人間には辛いです。

んで。話は明るい方向へ持っていきまして。（笑）
携帯ストラップ欲しいとのカキコがありましたね。私も欲しいです。ハンマー付ストラップ。
赤に黒い字で「CITY HUNTER」とか青に黒か白の字でとか黒に白い字でとかむちゃくちゃ欲しいです！

あとはトンボが飛んでる柄のネックストラップ！首から携帯ぶら下げるアレ。
黒に白でトンボとかよさげです。

つうかこういうご意見はお問い合わせのメールフォームから出せよ、私って感じですけどね（自爆）。企画室にはそうしろと書いてありますね。はっはっは。

ミニクーパー。欲しいと思ってたけど値段の高さと乗り心地の危険性（笑）にミニは観賞用と心に決めたミーでした。
ローバー社を日本円にして４桁の値段で売り飛ばしつつもミニブランドだけは自社に残したＢＭＷ。新型ミニ、かわいいっす。でもやっぱ昔のミニのほうが好きです～～～。

本周号獠愚蠢的样子,一边微笑着来看看。（译注：待校对）
因为各种各样的删除问题等变得很麻烦。因为不知道一连串的动向(周一周二网络限制中@bunch周三发售)不多说。
我觉得多少有些批判性的写子也是必要的。
我想也会有人有意见的。写着“我不再做粉丝了，再见”的留言，对于一直做粉丝的人来说，确实很痛苦。

然后。话题朝着明朗的方向发展。(笑)
有想要手机挂件的来信吧。我也想要。带锤子的挂件。
红配黑字“CITY HUNTER”啦、蓝配黑白字啦、黑配白字啦，乱七八糟的想要!

还有蜻蜓飞的图案的颈带!脖子上挂着手机的那个。
黑白相间的蜻蜓就好了。（译注：待校对）

这样的意见从咨询的邮件表格中提吧，我是这样感觉的(自爆)。企划室里写着这么做。哈哈哈。

MiniCooper虽然很想要，但是因为价格高和乘坐的危险性(笑)，我决定Mini是用来观赏的。
宝马以日元4位数的价格出售了罗孚公司，但仍然保留了Mini品牌。新型Mini，很可爱。但是还是喜欢以前的Mini~~~。

### [637] 天使の心@TOKYO  	2001.07.12 THU 00:21:20  
こんばんは。書き込みの件では、様々な意見が
あって、読んでいて色々感じました。自分の
書き込みが削除されなかったのにも正直驚いて
います。意見が十人十色なら、それを読む人々
の感じ方も十人十色なんですよね。
だから、批判とかという言い方はせずに
「愛ある意見」として、受け止め、
自分も書き込めたらいいなと思いました。
今回の件では、管理人様の見解も出た事ですし、
私はもう終わりにしようと思います。

で、待ちに待った解禁～♪
リョウったら、モＯＯリしないだなんて～
実は解ってるんだよね？大切な香ちゃん
だからさっ♪
でもリョウの悲しい顔にはウルウル・・・。
そうなんだよ～リョウの心の傷は直せない
んだよね・・・。早くGHの中の香ちゃんと
リョウが逢えたらいいな・・・

晚上好。关于回帖的事，有各种各样的意见，读着读着有各种各样的感觉。说实话，我很惊讶自己的帖子没有被删除。如果每个人都有不同的意见，那么读这些意见的人的感受也各不相同。
所以，我想不要用批判的说法，而是作为“有爱的意见”来接受，自己也写下来就好了。
关于这次的事情，管理人也提出了自己的意见，我想就这么结束吧。

那么，期待已久的解禁~♪
如果是獠的话，居然不OO了~（译注：待校对）
其实你明白了吧?因为是重要的香酱哦♪
但是獠的悲伤的表情让我很难受……
是啊~獠的心的伤是改不了的啊···。快点让GH中的香和獠见面就好了…

### [636] ネット  2001.07.12 THU 00:20:45  	
９号については「あれっ？」と拍子抜けしてしまいました（笑）
先週あれだけひっぱっといてこれかい！という突っ込みを
入れたくなってしまった（笑）
だって先週ラストのあおりに「二人の未来は・・・何処へ・・・」
なんて書いてあるから、ついに香とリョウの再会かぁ！と興奮して
昨夜は眠れなかったというのに。
（ＡＭ３時まで興奮で眠れず、５時に起きてコンビニに直行）
まさかもっこりネタになるとは。むむっ、北条先生侮りがたし。
早く来週にならないかしら。

ドクの台詞で「根無し草のようにフラフラ・・・」とありましたが、
リョウは冴羽アパートを引き払ってしまったんでしょうか。
だとしたらちょっち寂しいですね。愛の巣が・・・（違う）

他の方から聞いたのですが、１３・１４号は合併号なんですね。バン懸のところに書いてありました。
うう・・・ファンとしては２週間待ちは辛いけれど
北条先生、どうぞ身体をお休め下さい。

ところでリョウ、あんた香の鼓動が聞こえるんじゃなかったんかい！（笑）
いくら傷が隠れていたとはいえ、どうして気づかないんだ！
（いや、気づいていたのか？うーん、判らん・・・）

关于第9号“咦?”(笑)
上周扯了那么多，这是吗?(笑)
因为上周最后的一页写着“两个人的未来···往何处···”，终于香和亮的再会了!兴奋得昨晚都睡不着。
(AM3点之前因为兴奋睡不着，5点起床直奔便利店)
没想到会成为棘手的话题。嗯，北条老师是个高手。
下周还不快点吗?

Doc的台词中有“像无根之草一样飘飘然···”，是獠搬出了冴羽公寓吗?
这样的话就有点悲哀了。爱巢……(不对)

听别人说了，13、14号是合并号吧。上面写着。
嗯……作为粉丝，2周的等待很辛苦，北条老师，请好好休息。

对了，亮，你不是听到香的心跳了吗?(笑)
就算伤口隐藏得再好，为什么没发现呢!
(不，你注意到了吗?嗯，不知道…)

### [635] chikka(Eastern Shizuoka)  2001.07.12 THU 00:15:18  
今回の話はストーリ展開よりも、場所の方に目が行ってしまいました。新宿の「ドク」（サンドイッチマンのおじいさん）の診療所を見て、１０年前にフジテレビ系列で放映されていた長渕剛主演の「しゃぼん玉」を思い出しました。何となく今回の話はこのドラマとダブりました。長渕剛が新宿で診療所を開いている医者の役で出ていて、土地を狙う「地上げ屋」と戦う話でした。（結局は負けてしまうのですが・・・。）このドラマには敵役に石田純一、その恋人役に清水美砂、長渕剛の取り巻きに哀川翔、山田辰夫、宮川一郎太、国生さゆり、亡くなった奥さん役に今は将棋の羽生名人の奥さんになっている畠田理恵、刑事役に石倉三郎、土地を狙う暴力団組長役に鬼平犯科帳の五郎蔵でお馴染みの綿引勝彦、大物政治家役に今は亡き山村総が出ていました。長渕剛の診療所はこじんまりしていましたがいろいろな人が診療にきたり、相談に来ていてかなりにぎやかでした。おそらく「ドク」のところにもたくさん来ていると思います。最後には石田純一、綿引勝彦は殺されてしまい、長渕剛も片足を切断する大怪我を負ってしまい「ハッピーエンド」とは言えない終わり方をしますが、かなり熱いドラマでした。（ちなみに綿引勝彦を殺したのは当時まだ無名だった豊川悦司です。「ＮＩＧＨＴ ＨＥＡＤ」はこの一年後です。）そんなわけで、皆さんとは違い、今回は「診療所」が舞台だったため「しゃぼん玉」と言うドラマを思い出してしまいました。
でもよく考えてみると、長渕剛と北条司先生は同じ九州の出身で（長渕剛は鹿児島です。）大学も同じ九州産業大学出身なんですねえ。（北条先生は彼の３年後輩です。）偶然とは言え、人のつながりとはどこでどうつながっているのか分かりません。今回は勝手にそんな事も考えてしまいました。人とのつながりは大切にしなければならないということを改めて思いました。

这次的故事比起故事的展开，我更关注地点。看到新宿的“Doc”(三明治男老爷爷)诊所，想起了10年前在富士电视台播放的长渕刚主演的「しゃぼん玉」。总觉得这次的故事和这个电视剧重复了。长渕刚饰演在新宿开诊所的医生，和瞄准土地的“地产商”战斗的故事。(虽然最终还是输了…。)在这部电视剧中，石田纯一饰演敌手，清水美砂饰演他的恋人，哀川翔、山田辰夫、宫川一郎太、国生小百合饰演长渕刚的身边人，已去世的太太由现在将棋羽生名人的太太畠田理惠饰演，刑警由石仓三郎、土饰演。觊觎土地的暴力团头目由鬼平犯科帐的五郎藏绵引胜彦饰演，大人物政治家由已故的山村总出演。长渕刚的诊疗所虽然很小，但是各种各样的人来诊疗，来咨询，相当热闹。我想应该也有很多人来“Doc”的地方。最后石田纯一、绵引胜彦被杀，长渕刚也受了重伤，断了一条腿，虽然不能说是“圆满结局”，但却是一部非常火热的电视剧。(顺便一提，杀害绵引胜彦的是当时还没有出名的丰川悦司。“NIGHT HEAD”是一年之后。)因此，和大家不同的是，这次以“诊疗所”为舞台，让我想起了《肥皂泡》这部电视剧。  
不过仔细想想，长渕刚和北条司老师是九州人(长渕刚是鹿儿岛人)。大学也是九州产业大学毕业的。(北条老师是他三年级的后辈。)虽说是偶然，但我们不知道人与人之间的联系是在哪里发生的。这次擅自也想了那样的事。我再次意识到必须重视与人的联系。

### [634] ネット    2001.07.12 THU 00:14:29  
９号については「あれっ？」と拍子抜けしてしまいました（笑）
先週あれだけひっぱっといてこれかい！という突っ込みを
入れたくなってしまった（笑）
だって先週ラストのあおりに「二人の未来は・・・何処へ・・・」
なんて書いてあるから、ついに香とリョウの再会かぁ！と興奮して
昨夜は眠れなかったというのに。
（ＡＭ３時まで興奮で眠れず、５時に起きてコンビニに直行）
まさかもっこりネタになるとは。むむっ、北条先生侮りがたし。
早く来週にならないかしら。

ドクの台詞で「根無し草のようにフラフラ・・・」とありましたが、
リョウは冴羽アパートを引き払ってしまったんでしょうか。
だとしたらちょっち寂しいですね。愛の巣が・・・（違う）

他の方から聞いたのですが、１３・１４号は合併号なんですね。バン懸のところに書いてありました。
うう・・・ファンとしては２週間待ちは辛いけれど
北条先生、どうぞ身体をお休め下さい。

ところでリョウ、あんた香の鼓動が聞こえるんじゃなかったんかい！（笑）
いくら傷が隠れていたとはいえ、どうして気づかないんだ！
（いや、気づいていたのか？うーん、判らん・・・）

关于第9话“咦?”(笑)
上周扯了那么多，这是吗?(笑)
因为上周最后的一页写着“两个人的未来···往何处···”，终于香和獠的再会了!兴奋得昨晚都睡不着。
(AM3点之前因为兴奋睡不着，5点起床直奔便利店)
没想到会成为棘手的话题。嗯，北条老师是个高手。
下周还不快点吗?

Doc的台词中有“像无根之草一样飘飘然···”，是獠搬出了冴羽公寓吗?
这样的话就有点悲哀了。爱巢……(不对)

听别人说了，13、14号是合并号吧。上面写着。
嗯……作为粉丝，2周的等待很辛苦，北条老师，请好好休息。

对了，獠，你不是听到香的心跳了吗?(笑)
就算伤口隐藏得再好，为什么没发现呢!
(不，你注意到了吗?嗯，不知道…)

### [633] sweeper(コードネームは３２９８)  	2001.07.12 THU 00:13:00  
こんばんは。
水曜日の１８時以降ってことだからもうＡＨの感想カキコしても大丈夫ですよね。
９話読みましたー。
グラスハートと出会ったりょうのセリフ「なんでもっこりしなぁーい！！」(間違っていたらすいません。)なんて彼らしいんだと思い、つい笑いが出てしまってホッとしました。８話に出てきたあの老人がりょうと知り合いだというのにもおどろきましたが、まさか医者だったとは！！またまたびっくりでした。しかもりょうがドクって呼んでたし。

ドクが「そんなに自分自身を許せないのか。愛する者を守れなかった自分自身を・・・」というセリフがあったけど、そのときに見せたりょうの表情が切なかったです。ＣＨのときとは違ってりょうは人間臭く、ひとりの男として描かれているなと思います。香を守れなかったという自責の念がいまだあるんですね。
そのあとの冴子からの電話に出ているときのおちゃらけとのギャップが余計に切なさが増して辛かったです。でもりょうには幸せになって欲しいです。ただ、香以外の人とはまとまって欲しくないというのが正直な意見です。りょうの隣には香しか考えられないのですから。でもまだ９話なのでどんな展開になっても最終回まで読んでいきたいです。

＞月見様
「TIME　TO　COUNT　DOWN」イントロからかっこいいですよね。
効果音のエグゾーストノートがまた・・・グーです。

それでは。

晚上好。
因为是星期三18点以后所以已经AH的感想写也没关系吧。
我读了第9话。
遇到玻璃心的獠的台词“为什么要ED啊! !”(如果说错了，对不起。)这是他的风格，我不由得笑了出来，这才松了口气。第8话中出现的那个老人和獠认识，这让我很吃惊，没想到他是医生! !我又吓了一跳。而且獠还叫他Doc。

Doc有句台词说:“你就那么不能原谅自己吗?不能保护所爱的人的自己……”当时獠的表情很难过。和CH的时候不同，我觉得獠被描写成了一个有人情味的男人。至今仍有没能守住香的自责。
那之后接冴子的电话的时候开玩笑的样子，这种反差更增添了我的难过和痛苦。但是我希望獠能幸福。但是，不希望和香以外的人结合在一起，这是诚实的意见。因为獠身边只能有香。但是因为才第9话，不管怎样展开都想读到最终回。

＞月見様  
“TIME TO COUNT DOWN”从开头就很酷吧。
效果音的排气和笔记又……很厉害。

那么。

### [632] りなんちょ（話題の真鶴）  	2001.07.12 THU 00:06:32  
もういいのかな？今週号の話をしても…
冴羽さんの、最初の行動。
おもわず、クスッって笑っちゃいました。
だって、あまりにも冴羽さんらしくって…
ドクさんの言葉に、図星をつかれたような顔をした、
あの冴羽さんの顔…
なんか、せつなくなっちゃいました…
冴羽さんは、グラスハートの中にいる、
香さんの存在に気付くのか？
今後も目が離せません！！！

☆Goo Goo Babyさま☆
いつも、レスしていただいてありがとうございます！
今話題の、真鶴…
犯人が車を乗り捨てた場所が、うちの隣のパチンコ屋…
こんな町ですが、よろしければ一度遊びに来てください！
あたしも、ここの時計なんだか少し早いかな？
って、気になってました…
そっかー、うちのパソコンが遅れてるんじゃないんだ！

☆月見さま☆
こちらこそ、初めまして！！
小さな町が、にぎわってます！
知人から、「事件があったみたいだけど、だいじょーぶ？」
なんて、電話があったり、
「お前がやったんだろう？」なんて、冗談言われたり。
我が家も、にぎわってます…
ぜひ、一度いらしてくださいませ！

已经可以了吗?即使说本周的事…
冴羽先生最初的行动。
我忍不住扑哧一笑。
因为，太像冴羽先生了…
听了医生的话，冴羽先生的表情好像他被说中了…
总觉得很难过…
冴羽先生，会注意到在玻璃心里的香小姐的存在吗?
今后也非常关注! ! !

☆Goo Goo Babyさま☆  
一直以来，感谢您的回帖!
现在的话题，真鹤…
犯人弃车的地方就是我家隔壁的Pachinko店…
这样的城市，如果可以的话请来玩一次!
我也觉得这里的时钟有点早吧?
我很在意…
是啊，不是我们的电脑慢了!

☆月見さま☆  
彼此彼此，初次见面! !
小镇很热闹!
朋友问我:“好像出事了，不要紧吧?”之类的，有来电话说“是你干的吧?”之类的玩笑。
我家也很热闹…
请一定要来一次!

### [631] まどか  	2001.07.12 THU 00:03:27  
ちょっと来ないだけでえらいことになってますね。
むつかしい問題ですね。
私も思うところはあるけれど、もういいじゃないですか。
ここは楽しいファンの集いの場であれば色んな意見が出ていいと思います。批判的な意見も愛ゆえですよ。

リョウが死んでしまうんじゃないかという話題がちょっと上がっていましたが、リョウは何があっても死なないと私は思っているのですが、それよりも私は最後香が消えてしまうんじゃないかとそれを危惧しております。そう心配するのは私が香ファンだからかもしれないけど。

それにしてもリョウが気付かんとは思いもよらんかったです。よっぽど動揺してたのかしら？もっこりしないのに？（笑）まあこれは半分冗談にしてもそのまんまの香に会えるとでも思ったのでしょうか。あのコーヒーカップがリョウの中でよっぽど衝撃的だったんですね。

＞ベレッタさん
どうやら私の勘は外れそうですね。（泣）
自分の中でＧＨをどうやって受け入れていくかもう一度考えてみることにします。（ＧＨを嫌いなわけではないのですがどうしてもなあ、香が一番幸せでいてほしいので）
北尾さんは無理にしても、香と槙村の写真は早く出てほしいですね。

稍微不来一下就变成大事了。
这是个棘手的问题。
我也有自己的想法，但已经够了吧。
如果这里是愉快的粉丝聚会的话，可以提出各种各样的意见。批判性的意见也是因为爱。

刚才提到了獠会不会死的话题，我认为獠无论发生什么事都不会死，但我更担心的是最后香会不会消失。这么担心可能是因为我是香的粉丝吧。

即便如此，我也料到獠会没注意到。是不是太动摇了?不觉得别扭吗?(笑)大概是觉得就算半开玩笑也能见到那样的香吧。那个咖啡杯给獠带来了很大的冲击。

＞ベレッタさん  
看来我的直觉是错的。(哭)
我决定再一次思考如何在自己心中接受GH。(并不是讨厌GH，只是无论如何都希望香是最幸福的人)
北尾先生就算勉强，也希望香和槙村的照片早点出现。

### [630] marika  	 2001.07.11 WED 23:50:55  
相変わらずリョウの心が痛くて悲しみが突き刺さる感じがします。
グラスハートも１5年という人生、常に心が休まる時が無く警戒心を張り巡らせて生きてきたことを思うと切ない.....

そう簡単にこの2人の心の中の闇は消えそうに無いけどエンジェル（香）の活躍でキズが癒されることを願いつつ次号も楽しみにしています。

我依然觉得獠的心很痛，悲伤刺痛着我。
玻璃心也度过了15年的人生，一想到一直保持着警戒心，没有放松的时候，就很难过.....

虽然这个2人心中的黑暗没有消失的样子，不过一边祈愿着天使(香)的活跃能治愈伤一边也期待着下一期。

### [629] ゆなつ  	2001.07.11 WED 23:42:05  
解禁だ！ってもう六時間も前になってるっての。(笑）

さて、今回一晩寝て、仕事行って、一服して見に来てみればすごい論争が、、、（びっくりだ～！！）
私もＭＡＮＡ様のご意見はかなり理解できます。前に書いたように創刊号読んで次の日に落ち込みまくって周りの人に心配かけたほどだった。最初はＣＨの続編として考えてかなり批判的、いやむしろそれ以上の感情が噴出してました。だからＢＢＳが工事していて今思うと正直良かったです。でなかったら、何を書いてたか（笑）でも、やっとここまで来て、先生が（ある意味）夷を決して書いてるのだから見守ろうって思うようになったのです。
　やっぱり先生のファンはこれしきの事でやめられない！！だって結局話の続きが気になるって事は、ＡＨが好きなんだと思う。これからの展開がやはり楽しみには違いないしね。

で、今回の話題なんですが、
表紙のワッカにいるＧＨはこのページの上にいるＧＨと同じだ～！ってそんな事じゃないだろ！(＾Ｏ＾）
そうそう、今回の医者で思い出したんだけど、教授は今ごろどうしているのだろうか、、、エンジェルダストでリョウやミックを助けた、ほら、あのすけべ教授！！　もうくたばっちまったか（っておいおい殺すなって）（＝ｗ＝）
今回の泣けたスポット：
　「そんなに自分を許せないか？愛する者を守れなかった自分自身を・・・」
これを読んでリョウの表情を見て、３５巻読み返して泣きました。（ＴｎＴ）
なぜだ～なぜ死んじまったんだようぉぉぉっぉ。。。。

＞orphanwolf様
　footstepと勘違いしていた曲は「Blood on the Moon」です。出だしとか足音みたいだし、ガチャンとか効果音入っててダンスにはもってこいだったんです。どうでもいいですが、これを書いてるとまるで私がダンスが出来る人みたいに思われたら困るのでここで訂正させてください。あくまでも体育の授業のダンスです！（笑）

＞紫音様
　ずいぶん前のカキコにレスさせてください。クーパー壊れまくって金欠事務所の冴羽商事ですが、リョウの金遣いの荒さにも問題があると思われます。思い起こせば、２巻の「危険な家庭教師の巻」で一週間で１億使ったってぐらいですから、いくらあっても足りやしない！

＞Sweeper様
　グッズの話に戻ると、時計は面白いかもしれないですね。リョウとかが目覚ましで「もっこり、朝ですよ～ん」とか言うのね。で、あまりにも起きないと香が出てきて「いつまで寝てんだよ、ドンガラガッシャ～ン」でハンマー攻撃。アラーム消すと「カア・・・・」ってカラスが鳴く！どうでしょう？（笑）

気付いたらめっちゃ長い書き込みに、、、すみませんです。

解禁了!已经是六个小时前了。(笑)

那么，这次睡了一晚上，去工作，歇一歇再来看的话厉害的争论，，，(吓了一跳~ ! !)
我也相当理解MANA的意见。就像前面写的那样，读了创刊号之后，第二天就变得非常沮丧，让周围的人都担心了。一开始作为CH的续篇考虑，喷出了相当批评，不，应该说比那个更强烈的感情。所以BBS正在建设，现在想起来说实话很好。如果不是的话，会写些什么呢(笑)不过，好不容易走到这一步，我想既然老师(某种意义上)决意写夷，那我就拭目以待吧。（译注：待校对）  
老师的粉丝果然不能因为这点小事就停止! !因为结果会在意故事的后续，我想是因为喜欢AH吧。今后的剧情一定很令人期待。

那么，关于这次的话题，  
封面和下面的GH和这一页上的GH是一样的~ !不是那样的事吧!(^ O ^)
对了对了，这次的医生让我想起来了，教授现在怎么样了呢，，，那个在天使尘中救了獠和米克的教授! !已经去死了吗?(喂喂，别杀我)(= w =)  
这次的催泪点:  
“就那么不能原谅自己吗?不能保护所爱之人的自己……”
读了这个看到獠的表情，重读了35卷哭了。(TnT)
为什么呢~为什么会死呢~ ~ ~

＞orphanwolf様  
误以为是footstep的曲子是“Blood on the Moon”。开头和脚步声之类的，加上咔嚓声等效果音，最适合跳舞了。虽然无所谓，但是写这个的时候如果让人觉得我好像是个会跳舞的人就麻烦了，所以请允许我在这里修改一下。说到底是体育课的舞蹈!(笑声)

＞紫音様  
请允许我回复很久以前的贴子。Cooper坏得一塌糊涂的缺钱事务所冴羽商事，不过，我认为在獠的粗暴花钱也有问题。回想起来，第2卷《危险的家庭教师卷》一周就花了1亿日元，再多也不够用!

＞Sweeper様  
回到周边的话题，手表或许很有趣。獠什么的闹钟会说:“好难受，早上了。”然后，太不起床的话香就出来了，“你要睡到什么时候啊，嘎啦嘎啦咔嚓~”锤子攻击。关掉闹铃，乌鸦就会发出“啊……”的叫声!怎么样?(笑)

注意到的话，已经写得太长了，对不起。

### [628] おっさん(岐阜県：裏Ｎｏ．1販売員）  	2001.07.11 WED 23:32:14  
毎度！今朝仕事行く前にＢＢＳ見させてもらいました。決まりは決まりだもん。皆、楽しい掲示板にしていきましょうよ！色々な意見があるかもしれないけど、皆（私も）しっかりしなくちゃ。絶対に！こんなこと書いてしまってすみません・・。
さてさて、今週号ですが、私はりょうの『こんな美人を前に・・・なぜに俺はもっこりしなぁ～い』その一言に絶句しました。私の中でハッハッハーって空笑いしちゃいました。でも、そのあとのりょうの寂しそうな表情が何とも言えませんでした。ほんとに・・・。どうなるんでしょう今後の展開は・・・。
話は変わって、今日は仕事忙しかったですー。＾－＾；12：00からの仕事でしたが、お昼ご飯食べたの17：00頃でしたからね・・。もう大変＾～＾；。今週末、亡き父の実家新潟県へ行ってきます。土･日だけはＢＢＳへは顔を出せませんが、月曜日またひょっこりと顔を出させてもらいます。明日もまた書かせてください。
こんな、ヘボイおっさん（女）ですが、改めて宜しくお願い申し上げます。

每次!今天早上去工作之前看了BBS。决定就是决定。大家一起来玩开心的论坛吧!虽然可能会有各种各样的意见，但是大家(我也)一定要振作起来。绝对!抱歉写了这样的事情。
话说回来，这周的一期，我被獠的一句“在这样的美人面前……为什么我要ED呢~”吓得哑口无言。我不由得哈哈大笑起来。但是，之后獠那寂寞的表情让我无法形容。真的……。今后的发展会怎样呢?
换个话题，今天工作很忙。^ - ^;是12:00开始的工作，不过，因为吃了午饭是17:00左右呢··。已经很辛苦了^ ~ ^;。这周末我要去亡父的老家新潟县。只有星期六和日不能在BBS上露面，星期一还会突然出现。明天也请让我再写。
我是一个如此可怜的老人(女)，再次拜托您了。

### [627] 葉月  	2001.07.11 WED 23:26:51  	
余談ですが、先月末、生まれて初めて新宿の駅まで行きました。
漫画に登場するイメージとは少々違ってましたが、たくさんの人の行き交う場所なんですね！
耳を澄ますと「リョウ～！」と呼ぶ声やハンマーの音が聞こえてきそうで、（個人的に！？）楽しいひと時を過ごせました。
そういえば、前に「こんな商品があれば・・・」という話が
ありましたが、ハンマー付きのネックピース（首から携帯下げるもの）なんか欲しいなぁなんて。
もしくは、留守電の声をリョウの声でお願いできるセットとか。
そんなのがあれば、即買いなのですが・・・★

说句题外话，上个月末，有生以来第一次去了新宿车站。
虽然和漫画中登场的印象多少有些不同，但是是很多人来来往往的地方啊!
侧耳倾听，“獠~ !”的声音和锤子的声音似乎能听见，(我个人的!?)度过了愉快的时光。
这么说来，之前有说过“如果有这样的商品的话……”，想要带锤子的颈套(从脖子上挂着的东西)什么的。
或者可以用獠的声音来请求语音留言。
如果有那样的东西的话，马上就买了…

### [626] 成生  	2001.07.11 WED 23:25:17  
ちょっと見てないとすごいかきこがある、このＢＢＳ。
すごいね、すごいね。

ＡＨは始まったばっかだから、
これからいろいろと分かってくるんだろうだぁ。
たのしみ～♪

这个BBS，不看就会有很厉害的留言。
真厉害，真厉害。

AH才刚开始，
以后会明白很多的吧。
期待~♪

### [625] 金田　朗  	2001.07.11 WED 23:19:24  
まず始めに
＞紫音♪さん
名前間違えて申し訳ないです！！晩酌後の酔っぱらいでした。申し訳ない！

解禁日なのに深刻な話が多いですね。
実際、私も『堅苦しいかなぁ』という感じはありました（ネタばれはともかくとして）。
自分もとある職業のプロですが、プロってのは批判されることも大切だと思いますよ。前進する活力は好評価と批判とがないと出てこないものです。誉められてばかりってのも異常な世界かな？公式サイトですので加減ってものも必要かと思いますが、インターネットという通信手段がある時代すべてを規制することはできないし、そこらへんは個人の判断なのではないでしょうか？私はもともと漫画につっこむのが好きです。でも北条さんのファンであることも、漫画と現実を同居させるのも好んで行っています。結構楽しいですよ。

By the way
今週の話にはビックリしました。ＧＨが免疫抑制剤を飲んでいたとは！私は『そこらへんは漫画だし、つっこんじゃいけないだろうな』と思っていたのに、先手を打たれたようです。どういう展開か楽しみだけど、今回新たに医者が出てきたってことは「教授」はお払い箱？いやきっと、薬中とか危ないのは教授のところに行くはず？！

長くなってもうしわけないです。

首先开始  
＞紫音♪さん  
名字弄错了很抱歉! !晚上喝酒后喝醉了。对不起!

明明是解禁日，却有很多严肃的话题。
实际上，我也有过“太死板了”的感觉(先不说剧透)。
我自己也是某个职业的专家，但我觉得专家被批评也很重要。前进的活力离不开良好的评价和批评。总是被称赞也是异常的世界吗?因为是官方网站，所以需要适当的调整，但在互联网这个通信手段发达的时代，我们不可能限制所有的信息，这一点只能靠个人的判断。我本来就喜欢钻研漫画。但是作为北条的粉丝，我也很喜欢让漫画和现实同在。相当开心哦。

By the way  
这周的话让我很吃惊。GH居然吃了免疫抑制剂!我当时还在想‘这是漫画，不能随便吐槽吧’，没想到对方先发制人。虽然很期待怎样的展开，但是这次新出现了医生，也就是说“教授”被排除了吗?不，应该会去教授那里吧?!

时间长了很抱歉。

### [624] REIKO  	 2001.07.11 WED 23:11:02  
こんばんはー。
AHの賛否について、アタシも一言いわせてください。
人の意見はいろいろだから、こういう意見もあるだろうなと
思いながら毎回ここに来てます。
でもやっぱり厳しい意見を読むのは辛いですね。
確かにアタシも読んでいて「う～ん・・・。」と思うことが全く
ないわけではないです。
でもまだはじまって9回なんですよ。
これから先どーなるのかという以前に、
GHのことすらまだなにもわかってないわけで、
だからアタシはここでいいか悪いかなんて決めずに、
じーっくりとAHとお付き合いしていこうと思っています。
それにもう10年以上、リョウと香の関係を見続けてきて、
そのふたりが今、こんな大変なことになっているのを
見てしまったからには、リョウと香の最後の結論を見るまでは、何があろうとアタシは読み続けます・・・というより、
やめるわけにはいかないですよね。
そう思いませんか？

晚上好。
关于AH的赞成和反对，让我也说几句。
每个人的意见都是各种各样的，我每次来这里都是抱着这样的想法。
但是读严厉的意见还是很辛苦的。
确实我也在读“嗯~···。”这样想的事情也不是完全没有。
但是才开始9话哦。
在不知道今后会怎样之前，连GH的事情都还什么都不知道，所以我不想在这里决定是好是坏，只想和AH继续交往下去。
而且已经持续观察了10年以上的獠和香的关系，既然看到了那两个人现在变得这么困难，在看到獠和香最后的结论之前，不管会发生什么我都会继续读下去……应该说，是不能放弃的。
你不这么认为吗?

### [623] れもん（女子高生☆） 	2001.07.11 WED 23:09:37  
ああ、名前の横の漢字四文字に対して、ものすごく批判的な
コトバの嵐が聞こえてくるのは気のせい・・・？（笑）
特に私を知る人が見ちゃったらねー。ってどういう意味だよ！？

しっかし、北条先生は本当に大人気なんだね！！
遂に中学１年生！１３歳まで飛び出しちゃったよ、オイ！！
１６歳が現れた時点で結構おどろきだったのにー。
あら、年近い子もいるじゃん！！と。。
ちなみに私は１６歳より若くない、１７歳。へへっ。（オイ！）

> 優希さま
あ、シークレットサービスご覧になりましたかっ！！
あの「おまけアニメ」、最高ッスよね～！！！くぅぅ～～。
「パートナーやって初めて貰ったプレゼントなんだぞ・・・」
（だっけ？？微妙に違うかもーっ）
の、あの香ちゃんのセリフがっ。もうかわいすぎっ！！
ほんとに涙モノのアニメですよね、あれは！

啊，对名字旁边的四个汉字，我能听到强烈批评的声音，是我的错觉……?(笑)
特别是认识我的人看到了。这是什么意思!?

不过，北条老师真的很有人气啊! !
终于初中一年级了!跑到13岁了哟，喂! !
明明16岁出现的时候就已经很吃惊了。
哎呀，也有和我年纪相仿的孩子! !。。
顺便说一下，我并不比16岁年轻，只有17岁。嘿嘿。(喂!)

> 優希さま  
啊，我想看Secret Service! !
那个“赠品动画”，最棒呢~ ! ! !呜呜~ ~。
“这可是我搭档以来第一次收到的礼物啊……”
(是吗? ?也许会有微妙的不同。)
是香的台词吗?简直太可爱了! !
那真的是催人泪下的动画啊!

### [622] 姫(今日は暑かった）  	2001.07.11 WED 23:05:35  
こんばんは、もう眠いです（笑）だってログが多くて読むの大変だった。

～かいきーん～
あー、もう、リョウが切なくて涙でちまったよ、あたしゃ～。
あんな自信の無いリョウを見るのは辛い。
けど嬉しいんだな。
なんせリョウが血流してるシーンとか大好きだったから（マゾか、私は・・・）
私の感想としてはきっと北条先生は書いてて楽しいんだと思いますよ。自分で作った物をまた違う形で書いたりするのって楽しくないですか？
例えば、自分の想像でCHこうなったらこんな展開かな？って自分でストーリーとか考えません？
先生はそれを実際に表現できるんだから楽しいでしょうね。
そしてそれに踊らされてる私達・・・（笑）


～書き込み削除問題～
私思うんですけど、もっとシンプルな考えで良いんだと思いますよ。
なんかみんな考えすぎのような気がします。
あと、この公式HPBBSってみんなの「意見」を言う場所であって
「批判」をする場所ではないと思います。
だから余計に混乱するんだと思いますよ。まあ、これも私の一つの「意見」なんですが・・・
じゃないと現実逃避組の姫としてはこのBBSを読むのイヤになってしまいます。
なんでも楽しくが私のモットーなんで。

晚上好困啊(笑)因为日志太多读起来很辛苦。

～かいきーん～  
啊，我好难过，眼泪都流下来了。
看着那样没有自信的獠，心里很难受。
但是很高兴啊。
因为我很喜欢獠流血的场面(受虐了吗，我……)
我的感想是北条老师一定写得很开心。把自己做的东西再以不同的形式写出来，不是很开心吗?
比如，自己想象CH变成这样的话会是这样的展开吗?自己想故事吗?
老师能把那个实际表现出来，所以很开心吧。
我们被它牵着鼻子走……(笑)

~帖子删除问题~  
我想，只要有更简单的想法就好了。
我觉得大家都想太多了。
还有，这个官方HP BBS是大家发表意见的地方。
我觉得不是“批判”的地方。
这就是为什么我认为这更令人困惑。嗯，这也是我的一个“意见”……
不然作为现实逃避组的我会讨厌读这个BBS的。
快乐是我的座右铭。

### [621] scrapheap  	2001.07.11 WED 22:55:30   
みなさんはじめまして、scrapheapです。
ＣＥ、ＣＨの例からいけば、そろそろＡＨの物語の方向性を決めるターニングポイントがやってきますね。
ＣＥで言えば瞳が自分の絵を取り返す話。
ＣＨで言えば槙村兄が香をリョウに託す話。
物語はこれらの話でピリリと引き締まりましたよね。

ＡＨではどんな話が転機となるんだろう？  

大家好，我是scrapheap。
从CE、CH的例子来看，决定AH故事方向性的转折点差不多到了。
CE的话就是瞳找回自己的画的故事。
用CH的话来说，就是槙村兄把香托付给獠的故事。
故事因为这些故事而紧张起来。

在AH，什么样的话题会成为转机呢?